白衫人：搵到証據咪起訴我囉！

知你有黑警黑檢控幫你班暴徒洗走證據實告你唔入啦放心

警方係咪從來無交代過 陳志祥，鄒瑞常狀態？
有無記者/議員跟進下？